【學術】咁撚完美既直線，真係世間難求！

Perfect!

咩冧把？

咪就係2018係2018年既走勢。

呢張，睇下佢個10天、20天、50天、100天線……幾條Parabola，幾靚。